大家有無試過真係好愛一個人？

無論發生d咩，你都係唔會計較，只係想佢同你一齊，就足夠。

有，睇av打飛機個陣都會揾個8 成似樣既

都真係會

你睇開邊個
我就本田岬

美月戀

無喎

有冇林峯咁愛吳千語？要講七次好愛

人妖feel,,,

我講八次

依張相姐

未試過

有冇一齊到？

有，但畀對方傷害得好勁，依家諗返起覺得好戇鳩

有，不過好似好勉強

你自己覺得?

可唔可以犀利到點hurt 都仲係咁愛佢

大家咁覺得 不過唔捨得

你自己諗啫！你feel到定佢明示？

有明示

可能佢有另一個

真係唔知，好很灰

天涯何處無芳草！留得青山在，哪怕冇咸書，唔好咁 啦！btw追咗幾耐？本身咩關係？其實你鍾意佢啲咩？

你呢一刻咁諗啫！

有
不過都係比佢hurt

但無後悔 仲好enjoy 想繼續付出
on999999999

有 信我
會傷得好痛
影響你一世

條女當你水泡，嗰刻冇完全放棄過個ex，所以未深入了解一個女仔，唔好同佢一齊同埋投放太多感情住

個女仔唔愛你
真正既愛唔係你對我好 我對你好 咁簡單

而係深層次需要
性格互補
巴打 請你下次揀個愛你既女仔
祝你幸福

睇左你個post 唉⋯

有 但都係被hurt得好犀利 被帽完都仲好愛 即使佢依家有新女 我都仲係好愛 好似甘於做後備咁 好犯賤啊可

有，之後被飛

有啊，我講萬幾次。

有

佢真係好知男人想要啲咩
知道男人要點氹
但係當我以為我終於得到幸福既時候
下一刻
佢全部攞番哂

有個人，我見到佢幸福我會覺得開心
咁算唔算愛佢？

Win

愛不是縱容呀 會傷害你的也不是愛

通常傷得愈深既愈覺得愛 因為太刻骨銘心
曾經愛到每日都喊足一日 都係離開唔到
但依家唔會再想要呢種愛

無可能發生d咩都唔計較 ... 你嗰d係咪未一齊喳 ... 一齊實有佔有慾

有, 拍緊拖, 好想一直行落去
但係我好似比唔到佢想要既野, 有d唔開心

適合比愛更重要

依加好愛一個人但好似唔太適合，好辛苦

總好過搵一個適合但唔愛你既人啦

唔知，見步行步啦

你個名 不開心也合理
點樣唔適合法？

btw好愛我個ex

通常叫你考警察或其他專業職業，高人工就可以完成佢從小到大對結婚既ff

其實唔係物質上 係心靈上既 唉

你地後生？又係呢d女

可以嘅話，我希望遲2,3年先識佢。我覺得佢好小朋友咁，我想教好佢，但我地嘅角色之中，我處於好被動嘅位置，搞到我咩都唔講得咁。依加一直loop緊嘅日常係，事無大小佢都嬲鳩我，我就要氹翻佢，但佢做咩我都唔嬲得，我嬲嘅話，佢氹1,2句氹唔掂，甚至唔氹，之後就話屌又嬲，跟住嬲翻我轉頭。其實我地可以過得好開心，我對佢萬般忍讓，但佢唔係。而且最麻煩嘅問題係，佢有咩事，好少會同我講，頂唔順就直接嬲，好多時我係唔知佢嬲咩，但佢唔同我講我能點改呢，就算嬲完原諒左都未必同我講翻。其實段關係個頭開得唔好，搞到我太卑微，應該大家個關係要平等啲先會發展得好，望就望佢大個啲會開始成熟翻啲，如果唔係遲早收皮
between，我係男佢係女

簡單啲黎講，佢好港女